{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 밀레니엄빌 스테이"
    },
    "text": "このゲストハウスは共同で使用する空間なので、利用規則をきちんと守ってください。 超過人数がいる場合は、現場で追加料金が発生しますので、人数を超えないようにご注意ください。 人数を超える場合は、1名当たり10,000ウォンの追加料金を現場で支払う必要があります。 利用にあたって知っておくべきエチケット事項もあります。 まず、午後12時以前に入室することをお勧めします。 また、過度な飲酒や騒ぎはご遠慮ください。愛犬を同伴することができますが、犬1匹当たり追加料金10,000ウォンをお支払いください。 個人用品の保管に関する責任はご自身にあり、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。 喫煙したい場合は、指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は許可されず、施設の毀損や紛失に対する責任も使用者本人にあります。 靴は下駄箱に入れていただき、客室内での調理や飲食は可能ですが、肉類や魚は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの利用規則について教えてください。",
            "answer": "利用規則をきちんと守ってください。"
        },
        {
            "question": "超過人数がいる場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "超過人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "利用にあたって注意すべきエチケット事項はありますか？",
            "answer": "利用にあたって注意すべきエチケット事項があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬を同伴する場合、犬1匹当たり追加料金10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "個人用品の保管に関する責任はご自身にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や飲食はできますか？",
            "answer": "客室内での調理や飲食は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙が可能な場所が指定されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に対する責任は使用者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食の制限はありますか？",
            "answer": "客室内での調理や飲食は可能ですが、肉類や魚は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 341
    }
}